唔講郊區 北歐嗰幾個首都城市 好似好悶咁

好似無咩野睇

斯德哥爾摩，哥本哈根，奧斯陸，赫爾辛基

係呀
好似冇咩野好睇
雞肋

Stockholm有個北歐博物館，都幾多野睇
同埋座野好靚,裡面可以了解下北歐人既祖先同文化
人又少又靜，好舒服

不過去得呢啲地方，都係去睇下博物館同舊城區，有興趣既可以睇好耐既

北歐係咁嫁喎

可能我自己本身鍾意大自然風景

但對比對比其他歐洲大城 e.g 巴塞, 羅馬, 巴黎, 倫敦 等等
呢幾個城市好似冇咁多特色

變咗好似為去而去
為儲國家而去

都唔知仲去唔去 瑞典好

北歐千其咪撚去首都，上次留奧斯陸三日差啲悶死

大多數首都都無野睇，只有博物館

just for life, not for travel

Oslo